【蘿莉台博彩部65】人生太短,出手要更大

睇中邊條蘿蔔,就出手,時間唔等人

臭八

汁啦仲開

開左成個鍾得4回覆
笑死人咩

不強求推得快了

邊個最短

轉型做御姐台 應該人氣會高返

連牙短都退左全力建立刀劍國度
我地應該支持佢 改做御姐台再推多次亞斯蘭上神檯

留言=去廁所？

係姫係公主

???

點解我仲未見到刀劍台

好眼訓

牙短快抽！

呢度唔準討論刀刀叉叉

終於實裝偽娘

刀劍宇宙第一是鐵一般的事實

隻game終於有男角

開心

下隻5星係who

麻冬

要課金了⋯⋯
抽偽娘

出點兔前每個pool只抽300石

你因為淨係識點兔arma

唔係

仲有撩驚ma
Mola

有牙…

雖然出咗奇拉拉之後睇多咗，但本身都識啲的

有料！

珠輝係大叔控父控
我覺得自己有潛力

你倫也樣冧死女！

我金城武 屌死女

暗瘡樣

喂 俾下面

再笑我就dllm

你型過我

我矮毒

我也是

你180型棍

幾時搞蘿蔔台bbx聚會呀

都冇人

我地兩個燒lo

多啲人易啲圍皮

我出住先 你有錢先還俾我啦

兩個人好毒…

10個毒撚一齊燒我覺得直頭要戴防毒面具⋯⋯
2個岩岩好

pm講啦屌

join 幾時啊？ 禮拜三好唔好

你黎？

嚟 禮拜三

禮拜三可以

好 食咩

重陽

Wed ok

重陽節登高咪岩lo

拜山

正日去？

你地話事 pm講

拜完黎

食咩

收皮啦李醫生屌你老母牙

你地話事 我肥仔食乜柒都得

come eat！當面屌佢老母！

荃灣Youme Cafe仲係咪小櫻主題

我想再見你一次
來？

係，要預約

你食狗屎啦

做乜嘢

去到11月 有

如果大家同意就去食囉
不過你地預唔平 同埋要確實人數

所以都唔建議

我ok 你地搞啦 我都

我記得我應該無講過自己真名架⋯⋯

你做左啲咩你自己知啦

你張回鄉證咁突出

傲嬌

乜都無做過典知牙⋯⋯

李醫生請我食飯ok?

可以

你岩岩屌完我食屎狗
呢頭就叫我請
想一齊食屎？

係咪黎？
可以留個tg

屌 我歡樂卡用卡套入住
出事都係得張學生證show到
但我之前學生證唔係呢個位

係精神嘅

你請我咪食

我地玩人型蜈蚣不如

請我!!

5請wo

It9 come?

係咪有人請

標題拉得

mo

不了

Come what?

打飛機

咩啊

請你陳述你嘅控詞

留名

精神！

食唔食

請我

ok

唔信你

nook

@長髮控

躝啦

波波

李狗呢？

不能只有我看到

fu f k w m

冇按走18+ 證明你平時都睇開

cp

login咗之後點撳走去

港大CP大王 木支那鷹

咁細個就要坐

咁大個普通都睇唔到 睇黎你平時搵BBA圖都睇唔少

兒童色情 你死啦

不吃小櫻咖啡廳

調教咖啡廳ok？

唔食得唔得
我d老友話好難食

九九九幾多號電話,想報驚拉曬呢度班人

do it 我幫你指證木xxx

do it 我幫你指證x之xx

在朋友旁邊被她的姊姊○○○.avi

邊個

見到了

不是人

不好聽我跳樓

一般

食飯飯

得 你有無建議先

冇 唔識 平時唔出街

幾時俾我做你姐夫

邊區就你

唔用有依日

狗籠區

九龍都有東西邊⋯⋯

就你地 無所謂

點睇

咁你揀啦

點去。。。

燈里係咪會黎

唔得閒了,有野要攪

咁點啊 食乜啊

你地MK 你地諗==

木狗幾點得？

晏晝已經ok

咁中午去名將食韓燒

笑

自私食

join？

你tg叫咩名

你地有冇人身邊有精神病

我

我要真係食緊藥唔係懷疑

識過人有焦慮

好返未

我識佢果陣已經好返左

我有焦慮

食緊藥

同我呢個ID 有關個一個 ho chi is

睇心理醫生好翻

幾錢 睇左幾耐

學校轉介 兩次

唔洗錢

咁睇黎好輕微

焦慮好辛苦會呼吸唔到

驚恐症？

yes

this

少少嘢都會好緊張

食左年半藥都醫唔好 諗緊睇唔睇心理

食藥冇用 心理輔導先好到

問題係我唔止一種

慘

77歲操普通話漢涉屢強姦11歲親女 警誡下直認不諱：有罪就坐牢

好彩放假

放假好撚正

聽日食乜。。。你地搵好未？

冇人搵過=,=應該

睇tg 屌你奶

我蘿莉台做動物台大台了

不嬲

邊條世界線嘅事⋯⋯

吹吹

係

聽日終於可以見到偽毒短

送份禮物比我ok?

想要乜

女人

送肥伊俾你

聽日幫我抽麻冬ok？

送份禮物比我

期待

好肚餓

約好曬了 你聽日同我一齊去？

我連中午都無食就等聽日

Pm我邊度等

幫博狗出二十ok？ 佢戶口得翻300蚊要捱到下個月

每人出20?

你出20

你講d野冇句真=.=

我講真

印出黎聽日帶比我

冇printer

印隻熊貓畀佢

邊有printer

有冇睇 好撚正

冇 唔方便。

冇

HK NO IT

想買

買完借我玩

【港大俊男毒招玩女】氹多名港女上床SM虐打 仲逼女碌卡借錢供養

牙木？

你

好撚正

其實牙直嚟

牙短好mk呀

一般啦 正常人

動物台桐人

我打撚到你牙都甩

唔識分現實同虛擬嘅傻仔

笑撚咗

蘿蔔台BBQ舉行未

唔係今日咩

不是的

做唔做25爆相出黎

蘿莉台冇25

25先唔爆

蘿蔔台唯一叛徒=醫生

下次BBQ佢請 做25既代價

【心得】男人只會對巨乳+魔鬼身材有性趣 ?

nanachi qq

一定要殺死黎明卿依個仆街！

收到風BBA帶埋條女黎串你地 係咪真

講起就嬲
屌

都話bba係MK仔黎

又屈

廿幾度飲熱野

我凍

又屈
其實bbq我可以請野飲囉 請食就太貴

今日我係工具人

叻叻豬

生氣了

皇帝短囉 坐出面都唔去拎野

憑自己實力叫你地拎

你咁mk怕左你

射膠

肥E出場主題曲

弊 唔記得加密

shhh

屌
要俾人起底了

🍊

佢180大隻kongu
自備一條女留 但就打包多3條女走

公平咩

旺角我最惡 咪撚同我博

今日先親眼睇住你俾有腹肌嘅牙短係信和門口打到牙都甩⋯⋯

點解我咁撚大波

你肥仔波

肌肉ok？ 肥E成日俾人話肥生氣了

牙短勁mk 又金毛又大隻有腹gay 著黑背心 180高
好彩kongu牙木照住我 如果唔係我都俾牙短打到瀨屎

明明係你搶哂啲女走

咁撚牛b?

下次就收你皮

個個都米8 MK大隻男神

我蘿莉

改個毒撚名就想掩飾

牙伊仲唔瞓

聽日走堂

又約咗女

約G那妹

lm

Shhhhh

你好

想去重慶森林唱100萬12月去日本,洗唔洗請保鏢
定係去百年唱好

？

邊度唱得多啲咪去邊度lo
btw 1球咁多

6個人去2星期 差唔多啦

條女叫我翻學2-4 得一堂去唔去好

去 約佢下半場

百變小英屙尿從來唔洗手

射死你

抱抱

好撚正 好想識佢

我想識佢

上次差d插穿佢個閪

收皮啦你

好惡

一陣又拎棍扑人

G

係 佢係我c+g

依套嘢真係好咸濕

不準色情！

你連fsn都未睇

我琴晚偷拍的

芳文社有啲都未睇哂

睇漫畫好過啦 四格漫畫易入口啲

unhappy嗰啲冇漢化

很正

依啲大到好唔自然，好核突

BBA沒BALL不懂吧

sorry搞錯左
原來呢度係蘿蔔狗集中地
ALL鍾意小波

你偽毒mk

我喜歡大ballball

Bba=墮lin地肉

唔係bba

兔女郎very好看

想射落對黑c腳度

原來 anne happy 主角係花守 個時講野好生硬

我覺得露營 Aki 應該教左佢唔少野 把聲都有幾成似

佢係我到你又點偷拍...FF都合理啲啊-,-

佢半夜出左去玩你唔知 我叫智狗做佢替身⋯⋯

55...

佢話你唔返工佢過得唔開心

我白咭係咪可以申請2蚊八達通

得

系。。。有個E生成日騷擾佢。。。

我心愛都成日咁講

有人請食元氣未呀
好肚餓

⋯⋯係咪有誤會

想燒炭

佢話有人成日纏住智乃……

嗰個E生仲成日智狗智狗咁叫。。。

依幾集愛回家高質

醫狗話請我食元氣！

有冇人join！

OK

JOIN,不過e9話請你食,唔請我地?

咁同我自己去元氣食,有咩分別

有 睇住肥E 狂食海膽 你冇得食

惡

赤蝦放題OK?

Fat Fat 啦

港大試藥嫌我食緊藥唔要我

このまま奪って 隠して 忘れたい
分かり合う○ 1つもなくても
会って「ごめん。」って返さないでね
形のない言葉は いらないから

買左個新櫃，執左好多個鐘
而家又冇哂位

where's 1/7

你講緊邊隻

1:1係邊

冇錢冇地方

唔只一隻

好似係咪托住個銀盤
差唔多 咁款

我地蘿蔔台比美油攻擊
哭了

你講呢隻？ 一盒兩個造型黎
如果係真粉，應該要買2盒

不如送一隻比我

射射

每款一隻算
Btw兔女郎好撚大

岩岩靜靜雞射左篤精落去日富美放係公司個枕頭度

一時之間忍唔住

OK Fine．．．

幫我

英法院批准「肉慾器計畫」，自閉女野外露出任人淫。

唔幫我隻食藥變性死人妖

想配con 邊度配好 同有乜要注意

見到短鳩咁mk 我都想執下了

你地有咩秘密關係
可以搵過個地方私了

我都特登去咗剪髮

壽屋智狗再販了⋯⋯
連隻可以除左佢條裙仔出黎
我都射過落呢隻起碼超過百次

你再剪就光頭

bba(光頭)

牙木頭髮越少 戰鬥力越強
你仆街了⋯⋯

諗住入青春豬頭個post睇討論
全部小說劇透撚黎

不嬲有原作都係劇透post

從來唔入有原著嘅動畫post

你好變態！

今日就攞紗路黎射

絕交

對唔住

讓你射先 之後到我

Be friend again please

一齊上啦

唔俾意淫紗路, 我寧願你射落我到

有咩嘢我嚟頂, 你地射哂落我到

我插過你屁眼，我們一輩子是朋友了

多謝牙短

都係多得牙短我琴晚先可以聽住麻冬嘅語音射精

食屎啦！

聽住打出黎篤類都特別濃

麻冬已懷上我的寶寶了

可能都係我的

可能雙胞胎呢 一個我嘅一個你嘅

好！

🤝

牙木

🌻

黎緊搞bbq 你出唔出牙

成班死GAY佬

凍啲先

蘿蔔台冇蘿蔔, 冇計

醫狗！ 我肚餓！

我肚餓 ！ 陪我

我夜晚唔食野的⋯⋯

食啊

我上面post左link了

而家再販 我一早有

買多隻

一出世就係咁撚肥 一出世就係咁撚奇

底褲咩顏色

白

又話一隻膠都無

⋯⋯

角度單位轉換功能可以將顯示數值轉換為相應的預設角度單位。

度數轉換為預設單位: 按 SHIFT Ans 1 EXE

弧度轉換為預設單位: 按 SHIFT Ans 2 EXE

百分度轉換為預設單位: 按 SHIFT Ans 2 EXE

買黎溝蘿蔔先

我本身都已經係呢個身型⋯⋯

可惜你係哥布林樣

老千好似又矮左幾吋。。。

好大BALL

個死人病有機會一世都唔會好返
就算好返都有復發

bless you 。。。

其實係乜病

燥狂+抑鬱+焦慮

冇得醫？

有但唔一定會好返
食藥最大既在處係穩定你既病 令你似返個普通人

係bo，份工點

會食到個人遲鈍 pm我 我俾我之前個心理醫生你

潛左了 宜家一邊搵新工 一邊做散工

一早遲鈍曬 一開始啪鎮靜藥 食到咩感覺都冇曬

其實你地唔洗話有病既人慘 加油 開心d 之類既同情說話 反而講句辛苦了 會好d

辛苦了

抵啦

一到星期六 日 假期
推得咁慢 就知呢度啲人幾咁現充

冇人

啱啱睇小櫻

垃圾
新不如舊

曬時間睇小英不如睇多次點免ova
記住除褲睇

我諗起個呀媽拖住仔入戲院睇

坐我附近

小櫻好睇啲

慘得過見過個老母帶個女睇小圓

好似話咩睇到一半走場

我都想咁現充

返埋年尾拎完bonus,我一定要辭職加轉行

琴日最撚忙果時 倒瀉有糖野飲
成張枱同鍵盤都係 抹鍵盤果陣好撚嬲
抹到D鍵帽噴晒出黎 之後又要死死地執返

米青

有糖

叫左你夜晚唔好睇點兔

糖尿

肥E好寂寞

睇刀劍

聽日先

生氣了！

係愛啊

茜妹消失我就退出！

ohno

今季老婆

OHNo🤷🏻‍♂️

HI老婆
唔要咖啡妹了?

我全部要.jpg

肥E 重病！

去睡覺！

心愛QQ

3

蘿蔔台第73次 Bbq聚

約BBq

冬天先

咁撚凍點出呀
秋拿拿聲啦

-.-"""

Yes, Your Majesty!

正……

好撚細個

bbq 正式報名

when ar

btw真係有天台BBQ架-.-

你地幾時得？ 想去大尾篤燒

個人偏向凍啲先 但你哋唔想咁凍去就去啦，跟大隊

p撚到面形都張張唔同

好幾時

11月

11月11日啦,4支棍胡亂隊

G奶冇G奶

踩撚爆佢個頭

邊度seed睇銀魂好

ebb有d心理陰影 唔敢係部行將就木嘅desktop度開

netflix nigga

窮撚學生真係好辛苦

牙木

KongU最易R補習啦。。。

中學補習啲錢唔會慳，入唔到大學，讀嗰啲冇資助圍返條數可能仲貴
pt應付到學業咪返，應付唔到咪唔返，最多咪慳啲使

你畢業前途一片光明

希望啦

最多咪跟我一齊係天橋底乞食

你收埋CP坐監

你都有 我上庭一定隊埋你出黎

同心愛玩狗仔式真係好掂

收皮啦你！！！

佢條腰好正
頂唔到一分鐘

我污點證人篤哂你哋出嚟

Stop FF la

Mo ff
琴晚同智乃心愛姊妹丼

尋晚見凍佢哋兩個攬住我瞓喎-.-""

你攬住bba同🐺就ff係佢地兩個

加上琴晚邊度凍 難難怪你廿五度都飲熱茶

我小櫻本人！

好虧

愛のために進むのは
君とここにいるから
僕だけが君を守るから

星期一就已經要FF,點挨到周末

一隻手指都打到你殘廢

打到你入ICU

我唔打白卡仔的

不戰而勝

你兩蚊搭車 贏曬啦

冇，驚人睇到知我揸白咭

昨晚跟新條茜行房
愉快極了

收到風會員紗路鍾意佢

橙,未拍拖先戴帽

到底已經係幾多人嘅老婆

我用我的怪獸進了她的陰部

係咪已經冇人記得血小板

垃圾

乜泥？

男人黎

下 bba中2boy?

上次見到你偷摸肥e

肥e向我打眼色求救

冇-.-"

想問吓點兔個點係名詞定量詞

動詞 屌兔

食lunch見到今朝搭車條女

咁都記得

屌你你死變態又跟蹤人

佢企係架地鐵門口 見佢幾qq咪望多幾眼
佢又成日望返我

條女：有個變態跟蹤我

佢型棍mk

根本就係條女跟牙短

點解我卅八舊腹肌哥布林樣就無女埋身

牙短無腹肌但mk樣就可以俾女跟

想針了

岩岩食完走果陣又望到 好撚awkward

🍇🍇🍇🍇🍇🍇

埋去講，小姐我想識你

牙短 100%得米

可惜我已經係有婦之夫
有小茜了

啱！有茜妹仲洗咩要其他G！

你已經捨棄紗路了

好女仔多人鍾意

冇！否認！

我以後可以射紗路了

點解d人咁撚有錢
成萬蚊買部macbook返學 仲要周街都係

小茜晚晚幫我含

係咪真係咁好手勢 想知條龍尾排到去邊

我星川麻冬 決定退出連登

又有女仔俾人飛了

有大ballball飲奶
有黑絲qq

How much

你哋全部貪新忘舊

無眼睇

我老婆 點會要錢

出面個個都係佢老公
仲唔係收錢嘅

冇！醉愛紗路<3

唔同世界線 好似係

明gala

你又係老公之一

牙木幫我打到E生入ICU

Dllm返去訓啦

又走堂

訓唔到

牙木25度都要著羽絨
我驚佢一拳打落泥係佢訓低

我係真 佢地ff

好撚廢 咁早著

羽絨=高防

前名麻冬手足同你爭
你地會唔會絕交

愈少布愈高防

聽講已經俾牙短逼到退出連登

外套姐

黎緊11月bbq 你黎唔黎姐

自閉緊 不願見人

一到返工日子就咁熱鬧

出嚟行下啦 死毒撚

見到直狗？

黎啦 我想插你屁眼

今日冇

肥E搵朋友代上蘿莉台

hi

咁快出左本

咩黎 手機睇唔到

如果當年中學牙木有借功課同試卷俾黎蛇抄嘅話
黎蛇就都可以入到kongu

一日最衰都係牙木

依家佢都唔借俾我抄

你cu佢kongu
上左岸就唔識人

55

返工無野做先上啦
放假打下j仔 訓下覺就一日 邊得閑上

自私精

又話魔法少女要幫人 你淨係扑到人地入ICU

你出去溝女，扮咩

嚟緊有試考我真係唔知點好 好大壓力 最慘fgo又出伊莉雅 我真係屌曬鬼

ICU都係U

不要上堂 去返工！

不要返工 做隱青！

7/10！

ha jor

要死了

On9 學業>>>>>>>>>>>>>>>>>>f9x10000000000000000000000啦

31先考 唔洗咁早預備啦 想休息下

你睇下隔離u牙木 31號考 佢一年前嘅31號已經溫緊喇 你睇睇你

佢同直狗高才生 我得過且過就算

智乃發情中點算

智乃有咗 點算

建議你去咗睇E生先

真係有咗 點算

我做嘅 咩事

屌 今朝係公司插左個尿袋差電 岩岩先法國原來我未開拖板個掣

尷尬😅

尷你老母

肚仔餓 幾點放

食完 訓左陣晏覺 岩岩醒
同埋我而家帶飯返工

下 我都有啦

肚餓啊！ 嗚嗚嗚

訓醒晨勃 我又捉左智乃入廁所執左兩劑🚬🚬

買給我

好爽

公司打飛機 算唔算公眾行為不檢

你死肥仔 屎眼都無得屌 係度🍇我

屌緊日本妹

你部新iphone仲貴過我部macbook

肥伊都有
macbook=大學生象徵

佢8萬蚊卡數未找

我冇買 你認錯人

唔會認錯

認錯

呢條女話送曲奇俾我,我驚有毒唔收

食死你 ！

上次我直接帶左佢上時鐘
袋曲奇唔記得左食

牙木
期待

係！！！

諗緊課唔課福袋好
好想要隻冠

課

真課？
課左就無得請紗路食飯喎

唔好請

佢唔出

我唔係指連登紗路手足
係真係紗路

咪咁多性幻想啦

邊個紗路都唔請

再嘈攞你個頭落街場俾班南亞仔踢

我係深水埗 要踢就快

上次西九食野又唔過黎

我厭惡蘿蔔控

但我愛你

拎你個頭嚟復興我哋蘿莉台！

ok 學姐已死

聽日去買隻青熱黏土人放係公司檯頭先

好毒

我日日帶住把小櫻遮(魔法棒樣)出街

香港黎嘅

第二季未

垃圾A1。。。

唔好聽我自殺

唔好聽

反社會人格?

事實

美波

@osakana373

冇哂人⋯

返學

高材生牙木

通街都大學生

六花>茜

各有各好

school

射波

茜>六花

返去俾人用飯盒dum啦

想比茜踩同踢
當我係沙包打唔該

一腳踢爛個moon

好似細蚊仔打機輸左就發脾氣

下次我俾佢踢, 咁個moon就唔洗爆

好興奮

我而家朝朝都俾紗路錫一下先出門口返工

係, 我朝朝都鍚你一啖先俾你出門口返工

唔係你

小茜強姦了我

過一排去驗下睇下你有咗未

又俾GRIDMAN打敗左 返到去用隻怪獸條尾瘋狂插你🌻

獎勵嚟

好恐怖

有奶飲+有黑絲就OK了

佢就用玩具插到你流菊花茶
黎手就踢你出門口啦

睇落D頭髮反光有少少唔一樣咁bo

她是我的老婆
你明白嗎?你不明白吧

9排 每排5隻 每隻300蚊
呢條友好有米

唔係做唔到 但屋企無位

打少啲飛機啦,8排咋

【めっちゃ可愛い】寶多六花貼圖區【SSSS.GRIDMAN】

💯💯💯💯💯

做咩剝削的人生意義

買野見到人比黑卡好型，然後我拎張白卡出黎

牙木無左張白卡都入唔到kongu

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

澳洲五年調查揭1.7萬兒童遭性侵, 澳洲總理致歉

嗰陣未拎

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈😂

戀愛了

和誰

E生每日起身只係識FF打飛機。。。佢唔會明。。。

絕交了

女朋友

唔好 今次俾你插返

聽日出伊莉雅 射精了

偽毒

牙短又係mk

決定退部

我今晚插紗路
唔插你

咪姐係我

躝開啦 死肥仔

我bb

隻腳好香好香

琴晚同班手足輪過佢大米啦

男人嚟wo

男人唔輪得？可愛咪得

Gay Confirmechwlxhfbdjwisvdnd

你dum左佢係街邊
我好心先接佢返屋企

建議你快啲搵個師傅睇睇佢。。。紗路仲係我屋企。。。

抱我！

法國大家都好鍾意紗路我

奶

你變態

見你成日跟住我理世大小姐覺得幾得意

好廢

暫時睇都係魔法少女可愛啲

不過睇埋其他靈基先 加上又唔係真係伊莉雅黎⋯⋯

係真伊莉雅 fsn 隻嚟

無玩日服 俾你劇透

你都唔睇劇情 失望lo 你對唔住肥E個名

玩台服 2年都未到啦

食飯

法國你入親黎都係講食飯

係 一個人冇人陪 想jump

屌 一個人先開心
弱者先要人配

點解要係alterego

聽到把聲, 我滿足了！

要抽了

線人話我知你得3石

8x 唔夠咪課

好弱⋯⋯

垃圾FGO

唔好入坑

系

太肥了！ 肥！

好彩無入肥膏坑

跟隨肥E嘅步伐！加入我地！

入奇拉拉啦

入過啦 要vpn太煩

撳個掣ja wo...

好簡單

執吧垃圾

屌你唷

死毒撚！等我一陣整隻怪獸 下個就殺jor你！

終於做完功課

你搵d女兵幫你做咪得==

唔同次元-.-""

肥E好開心！

乙乙甲

肥E我要騎牛牛！

熊泥gawo⋯⋯

見到張大波小櫻圖

腥出泥俾我射射

唔得

我自己搵匿埋射

唔畀!!

見工見到完全9吹mode
個manager同我講邊度睇日落最靚

點解嘅
In乜先

見咩工會問依啲

不過我個時見工都同條友吹到去砌模型

琴晚叫佢玩下我j仔 佢好熟手好舒服 今晚再搵佢先

佢隻怪盜lapin膠精品係咪未開訂,我見5月有(唔想去佢度訂),孤仔似滿額

精品我上排出灣仔好似見門口有呀

利申 我搵孤仔訂

OK 今晚同你玩。。。

幫你HJ2Q 包你賓周都損！

唔係你呀

一直都係我。。。唔好中出即飛OK？

你唔好再扮佢

你再逃避現實我生氣了！

唔逃避了
我愛你

扮沙路都算,仲要用新条アカネ個名扮沙路,呢下唔抵幫

由佢啦 我地今晚靜靜雞輪紗路大米咩算

俾人踢爆

我心愛朋友仔嚟

Fleur du Lapin本身就唔係正經舖頭黎

吾系

晚上嘅Fleur du Lapin 真係好精彩

晚上我放咗工了

終於改返名

你地成日欺負紗路

聽講紗路為咗賺錢去旅行返埋夜晚

你拋棄佢我先睇唔過眼

成日出去企街搵客就知乜事

唔好犧牲色相牙……

夜晚出去嗰個係牙木嚟 仲成日幽會秋穗

知錯了！要好好保護紗路

冇！
有次借咗件衫畀心愛着 整到鬆哂

牙婆衫本身鬆好正常⋯⋯

食屎啦

又要入ICU探E生了

普通去見乜乜junior analyst
佢仲問我係咪揸車黎見工 做咩姐

抽！

唔好玩Fatego 啦

收到風, 依到有玩肥豬O嘅都中哂牙伊。。。得我未有

未更新

寶3 追唔追落去好

唔係寶5點對得住你個名啊

可以考慮叫紗路同我性交轉運

被逼害

得返你係同伴

又話冇玩日服

為左伊莉雅 我地獄都會去

唔信E生了。。。

唔好

E莉牙=狗

咁麻冬呢

EX

棄糟糠

講錯 我地行緊一夫多妻

Fgo加我好友ok?

我冇寶5架喎

我日版都只係新手AC

952,384,246 打算會長玩
不過你唔加我都無所謂

紗路仲有冇玩奇拉拉？

冇啦, 佢鎖咗要用VPN就冇再玩落去

ADDED

依加開始儲石等點兔差唔多！

愛你

儲錢下話？

佢要返埋咖啡店夜晚場了

琴晚發夢飲奶

又飲牙卡呢奶。。。

是的 很好喝

些牙？

牙伊寶5了。。。

LINK

未出呀

有冇多D圖

早
陣間又返去訓？

依家返瞓

一齊

今日上堂

淫娃

垃圾驚

少少啦

隻狗聞肥E隻西

香的
我晚晚都幫伊莉雅洗乾淨

舍曲林與其他新型抗抑鬱藥的差別並不大，並且多隻局限於副作用。與其他SSRI相比，舍曲林的耐受性與其他藥物無明顯差別，通常都會導致一些不良反應如腹瀉、噁心、震顫、性功能障礙和體重增加。舍曲林導致腹瀉的幾率通常比其他SSRI要高。[

唔怪得呢兩年肥左咁多

你唔食會點

1001

抑鬱 簡單d講就係 有條友日日係你個腦度串你踏你 不斷挖你唔開心既回憶，睇你捱得唔捱到好返 輕則 日日做廢青唔想做野 唔刺激得，嚴重咪自殘 自殺之類 唔會傷害到人 唔好畀電影同遊戲影響到

所以唔食藥會點⋯⋯？

控制唔到病情 之後病情愈來愈嚴重 最後自殺掛

幾時發現自己有病？

胃痛左好幾年 之後心跳係平常狀態都破百 醫生叫我去驗血 同甲狀腺 點知都唔關事 最後畀我試下精神病藥 呢次就中左

1001！

未啊 繼續推post啦

差不多了！拎次1001！

支持紗路

推！

推！！

推

推俾你地入波

999

on99